覺唔覺lunch要一個人食既人好撚可憐？？

呢類人性格9成9怪怪地

覺唔覺lunch一定要同人一齊食嘅人好廢

受歡迎冇計 好多撚樣想刷我鞋

其實毒撚一個更開心

幾多歲呀 出黎社會已經要應酬你班戇鳩
食飯自己獨處抖下都唔得呀

睇個樣都知難食

我19歲 唔係00後

公司得自己一個 唔係自己食咁可以點

我13歲 有兩個私樓單位

55

返工嗰邊係要輪流留一個係度，等其他人食完返黎先到佢去食，所以一定有人單機

最鍾意一個人食 唔洗就人 食咩都得
一個人通常都唔洗等位
快食完又唔洗等埋人食完先走得

自己食=15分鐘
一班人食=個幾鐘

一個人食好過同人食但搭唔到嗲

番緊工
最鐘意自己食 同出面朋友食另計
大佬 lunch 就俾我抖下啦仲要應酬你嗎

好似講緊我咁，因為搭唔到咀宜家揀一個人食

關你撚事咩

我試過先咁講

我成日自己食架喎 啲侍應都成日留意到我 同你同諗法既人有好多啦我諗

自己食先好,最憎人跟出跟入....

樓主既老母真係肉酸